明明所有波都照踢 點解要取消金球獎

利雲冇左個獎好唔抵

轉左選dream team
有排嗌

係逼害呀 吹咩

雲迪克都無係咪逼害利

btw前排好似有人開po話Ramos唔係頂級中堅

鬼叫Ramos 得罪利迷咩